覺唔覺依幾排好多女都著牛仔短裙

你老母裙都唔著周街走

係